---	
title: Persiapan Penerbitan Newsletter
date: 2012-04-20
categories:	
- laporan
- sms
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb	
---	

msa\| Pada pukul 10.00 WIB s.d pukul 12.30 WIB berlangsung pertemuan lanjutan persiapan penulisan dan penerbitan Newsletter Sharia News Watch. Rapat dihadiri Program Manager, Mukhtaruddin Yacob, Manager Keuangan, Abdul Munar, Manager Administrasi, Reza Fahlevi, Penulis Analisis Media, Maimun Saleh, Daspriani Yuli Zamzami, dan Riza Nasser, Editor, Nurdin Hasan dan Adi Warsidi. Tiga coder, Alaidin Ikrami, Salman Mardira, Zulkarnaini Muchtar. 

Rapat menghasilkan beberapa keputusan:
1. Mendata kembali media yag di-coding. Rapat memutuskan untuk mengubah langganan media dari 14 harian menajdi 11 harian, dengan menambah media lokal, Pikiran Merdeka. Karena isu pemberitaan Syariat Islam merupakan isu lokal, maka rapat memutuskan lebih banyak berlangganan media lokal.
2. Pembagian tugas masig-masing untuk memudahkan penerbitan newsletter
3. Rapat akhir akan diadakan pada 25 April 2012.
Rapat ini juga menyepakati topik utama newsletter edisi perdana yang akan diluncurkan pada Mei 2012.
